三萬個警察為咗自保終有日要互篤所有做過嘅仆街嘢

因為成支警隊已經去到唔整治香港就死得嘅地步
除非大陸唔要香港呢個窗口兼唔怕被國際圍攻
首先要交出嚟就一定係呢班香港黑警